完咗世界盃想學睇波,捧邊隊無咁嘔血

即係一兩年起碼有啲盃仔捧下,有時入下歐聯四強唔使等十年八年無冠

應該問 反邊隊

利物浦

祖記

多蒙特

芝加哥公牛

贏嗰隊

祖記啦
意甲黑鳩波

南華

勇士

梗係80年代皇者痢
五套歐聯有排 J歷史
正啊

Manchester United

皇拜巴曼城祖記

獌同鏝

Ching sick ball

利物浦係你最佳選擇

國米

利物浦啦 夠刺激
p.s. 買定救心

英超挑戰盃都叫盃咩

勝利球迷

邊隊個年贏咪棒邊隊囉

必勝法

唔係盃唔通係碟?

吉爾吉斯國家隊，實無人同你撞波3

巴黎

阿仙奴

祖雲達斯，拜仁

齋睇聯賽既話根本好開心✌️✌️✌️

香港

追求娛樂性搞笑刺激就垃圾利
夜晚失眠想訓個好教就皇者獌

拜仁

首選曼城
#無歷史包袱#金錢足球#勝利球迷#哥帥

Hashtag 做乜鳩
柒到仆街

利物浦

支持佢,但買對家,
輕鬆過活

曼聯啦

成班智障
聽何蛇講喇，唔好捧任何一隊先會中立

曼聯啦 啲波好好睇好有娛樂性

熱刺啦 聽講未來會有盃

魚拉突

唔揀獌,極憎廢摩

學睇波可以學睇香港啲波先
真係去球場睇同喺電視機睇完全係兩回事

好多年前大球場睇過一次,嗰陣禾仔仲踢緊

撐利練心

大巴黎

點解要問棒邊隊 唔係睇自己鐘意邊隊咩

拜仁
有名你叫拜甲

巴黎
年年淨睇八場歐聯

白禮頓啦

傑志

有個金州即食球迷，年年有得贏，雖然會畀人笑

少林足球隊

好波 比個like你

睇下你自己有無鍾意邊個球星

無就睇下隊波風格啱唔啱你睇

城陽茜丘

想睇東岸定西岸先

垃圾利
贏緊4球果場比賽你都唔可以早訓因為會輸番5粒

曼聯
保證令你訓得安樂

廣州恆大淘寶

曼聯就醫失眠

利物浦就練心臟

熱刺就練臉皮厚

阿森納冇左爺爺 唔睇都冇所謂

YNWA

唔睇英超得唔得,無乜球星

睇蝗 好多新球星

巴塞

英超都無球星你無野啊麻

英照算係幾刺激
好睇

傑志啦

車仔啦

利物浦
新手之選

PSG la dllm

西甲：皇巴馬
德界：拜
意國：祖國

捧呢6隊啦，做勝利球迷點可能淨係捧一隊呢

咁個post係咩意思？精神分裂？